捉未捉囉 班狗根本亂捉人

而家擺明亂捉，九成都唔落charge照放
只要突破到呢個心理關口就可以突破樽頸
特別係和理非，乜撚都無做過根本落唔到charge
而家佢亂捉人就係想我地退
我地反而要將個勢推返上去
反其道而行！

推

請善用不推文功能

落到charge ，未必告得成姐

推啊

屌你收皮啦
charge 都已經夠心理壓力白色恐怖

亂咁捉都唔屌鳩佢 到時變左習慣就同支拿人習慣左就冇勇氣企出黎

俾佢捉時又推又踩,去到狗屋又俾狗侮辱,玩
又開大冷氣凍,又俾廁所水你飲,捉未捉囉?

白色恐怖用來做咩？
就係阻止你去爭取自己應有既權利
佢就係睇撚中我地有呢個心理關口先會亂捉製造白色恐怖
可以肯定既係我地唔可以俾呢種白色恐怖成為運動嘅樽頸位

岩呀係要屌鳩佢亂拉人呀，我屌你做咩屌我 correct 樓主都要屌?你老母臭閪

好似有d道理

如果大家都有準備入去受48個鐘 個世界會唔同

真呀tommy

Yup, thats my point
特別係班狗依家採用嘅策略
我哋一定要突破呢個心理關口

係 睇得出 亂拉 告唔到都嚇你48小時 除左上次大公報 記者 拉左5分鐘 就放 快到呢....

樓豬講野1999姐，我估佢意思係犬隻係濫捕，就算拉到平民都唔好，不過佢亂拉人，我地乜都做唔到 ，無可能會係我地面前放人，與其係咁，不如借力打力，做好文宣，令廣大市民對犬隻無信心。唔知啱唔啱，如果有出入請指正

如果我仲係學生又放緊暑假真係未驚過
48咪48 LO屌

指正：文宣係緊要，但同時被捕48小時呢個心理關口都要突破到，先可能為運動搵到新出口

意思類同，不過講清楚少少，等同路人去理解同支持，十卜你

大力推

PUSSSSSSSSSSSSSSSSSH

屌你老母
唔係拉你梗係咁講